今日做節，大家準備好塞到仆街未？

開始塞車了

好撚心啲撚樣咪撚學人揸車啦 大時大節

我p牌仔成日大節日出黎搞事 岩岩我搞到青沙塞到仆街

唔駛你搞 出九龍塞到欣澳入口
出尖山又塞到豬gap